[突發] 唔好畀英國過到呢個 petition

英國有人申請唔畀侵害國家安全嘅聯署
點可以畀佢過
無得用 Tik Tok Wechat 簡直係侵害全球中國人利益

垃圾標題

已簽